# Fill out your copyright notice in the Description page of Project Settings.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game_ko\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-07 06:04\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-07 15:10+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. Key:	BasicSpearGun
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,BasicSpearGun"
msgid "BasicSpearGun"
msgstr "기본 작살총"

#. Key:	BasicSpearGunBullet
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,BasicSpearGunBullet"
msgid "BasicSpearGunBullet"
msgstr "기본 작살"

#. Key:	Battery
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,Battery"
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#. Key:	BombSpearGun
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,BombSpearGun"
msgid "BombSpearGun"
msgstr "폭발 작살총"

#. Key:	BombSpearGunBullet
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,BombSpearGunBullet"
msgid "BombSpearGunBullet"
msgstr "폭발 작살"

#. Key:	Chromite
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,Chromite"
msgid "Chromite"
msgstr "크롬철광석"

#. Key:	CobaltShell
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,CobaltShell"
msgid "CobaltShell"
msgstr "코발트"

#. Key:	DPV
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,DPV"
msgid "DPV"
msgstr "수중 스쿠터"

#. Key:	FlareGun
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,FlareGun"
msgid "FlareGun"
msgstr "플레어 건"

#. Key:	FlareGunBullet
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,FlareGunBullet"
msgid "FlareGunBullet"
msgstr "플레어 건 총알"

#. Key:	LostRune
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,LostRune"
msgid "LostRune"
msgstr "발광석"

#. Key:	MagneticCrystal
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,MagneticCrystal"
msgid "MagneticCrystal"
msgstr "자기결정"

#. Key:	Mine
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,Mine"
msgid "Mine"
msgstr "지뢰"

#. Key:	MineController
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,MineController"
msgid "MineController"
msgstr "지뢰 제어기"

#. Key:	NightVisionGoggle
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,NightVisionGoggle"
msgid "NightVisionGoggle"
msgstr "야간투시경"

#. Key:	OxygenPack
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,OxygenPack"
msgid "OxygenPack"
msgstr "산소팩"

#. Key:	PoisonSpearGun
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,PoisonSpearGun"
msgid "PoisonSpearGun"
msgstr "독 작살총"

#. Key:	PoisonSpearGunBullet
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,PoisonSpearGunBullet"
msgid "PoisonSpearGunBullet"
msgstr "독 작살"

#. Key:	QuantumCore
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,QuantumCore"
msgid "QuantumCore"
msgstr "퀀텀 코어"

#. Key:	Shield
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,Shield"
msgid "Shield"
msgstr "실드"

#. Key:	Shotgun
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,Shotgun"
msgid "Shotgun"
msgstr "샷건"

#. Key:	ShotgunBullet
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTable/ST_ItemName.ST_ItemName
msgctxt "ST_ItemName,ShotgunBullet"
msgid "ShotgunBullet"
msgstr "샷건 총알"

#. Key:	Interaction.Drone_SendDrone
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.Drone_SendDrone"
msgid "Send Drone"
msgstr "드론 보내기"

#. Key:	Interaction.DroneSeller_SubmitOre
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.DroneSeller_SubmitOre"
msgid "Submit Ore"
msgstr "광물 제출"

#. Key:	Interaction.ItemBase_Pickup
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.ItemBase_Pickup"
msgid "Pick Up"
msgstr "줍기"

#. Key:	Interaction.LevelTraveler_ReturnToCamp
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.LevelTraveler_ReturnToCamp"
msgid "Return To Camp"
msgstr "캠프로 돌아가기"

#. Key:	Interaction.MissionSelector_SelectMission
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.MissionSelector_SelectMission"
msgid "Select Mission"
msgstr "미션 선택"

#. Key:	Interaction.OreRock_Mine
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.OreRock_Mine"
msgid "Mine"
msgstr "채굴"

#. Key:	Interaction.Shop_OpenShop
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.Shop_OpenShop"
msgid "Open Shop"
msgstr "성점 열기"

#. Key:	Interaction.Tablet_Pickup
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/InteractionStringTables/ST_InteractionDescription.ST_InteractionDescription
msgctxt "ST_InteractionDescription,Interaction.Tablet_Pickup"
msgid "Pick Up"
msgstr "줍기"

#. Key:	CreateTeam.ButtonConfirmText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
msgctxt "ST_CreateTeam,CreateTeam.ButtonConfirmText"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#. Key:	CreateTeam.ButtonPrivateText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
msgctxt "ST_CreateTeam,CreateTeam.ButtonPrivateText"
msgid "Private"
msgstr "Private"

#. Key:	CreateTeam.ButtonPublicText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
msgctxt "ST_CreateTeam,CreateTeam.ButtonPublicText"
msgid "Public"
msgstr "Public"

#. Key:	CreateTeam.CreateTeamText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
msgctxt "ST_CreateTeam,CreateTeam.CreateTeamText"
msgid "CreateTeam"
msgstr "팀 생성"

#. Key:	CreateTeam.SessionNameText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_CreateTeam.ST_CreateTeam
msgctxt "ST_CreateTeam,CreateTeam.SessionNameText"
msgid "Session Name"
msgstr "세션 이름"

#. Key:	MainMenu.Text_Create
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
msgctxt "ST_MainMenu,MainMenu.Text_Create"
msgid "Create Team"
msgstr "팀 생성"

#. Key:	MainMenu.Text_Credits
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
msgctxt "ST_MainMenu,MainMenu.Text_Credits"
msgid "Credits"
msgstr "Credits"

#. Key:	MainMenu.Text_Join
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
msgctxt "ST_MainMenu,MainMenu.Text_Join"
msgid "Join Team"
msgstr "팀 참가"

#. Key:	MainMenu.Text_Options
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
msgctxt "ST_MainMenu,MainMenu.Text_Options"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#. Key:	MainMenu.Text_Quit
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_MainMenu.ST_MainMenu
msgctxt "ST_MainMenu,MainMenu.Text_Quit"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#. Key:	PauseWidget.ButtonExitText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
msgctxt "ST_PauseWidget,PauseWidget.ButtonExitText"
msgid "Exit Game"
msgstr "게임 나가기"

#. Key:	PauseWidget.ButtonOptionText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
msgctxt "ST_PauseWidget,PauseWidget.ButtonOptionText"
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#. Key:	PauseWidget.ButtonResumeText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
msgctxt "ST_PauseWidget,PauseWidget.ButtonResumeText"
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#. Key:	PauseWidget.ButtonSaveAndLoadText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_PauseWidget.ST_PauseWidget
msgctxt "ST_PauseWidget,PauseWidget.ButtonSaveAndLoadText"
msgid "Save & Load"
msgstr "저장 & 불러오기"

#. Key:	SessionEntry.Text_Join
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_SessionEntry.ST_SessionEntry
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_SessionEntry.ST_SessionEntry
msgctxt "ST_SessionEntry,SessionEntry.Text_Join"
msgid "Join"
msgstr "참가"

#. Key:	SessionList.JoinTeamText
#. SourceLocation:	/Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_SessionList.ST_SessionList
#: /Game/_AbyssDiver/Localizations/MainMenuStringTables/ST_SessionList.ST_SessionList
msgctxt "ST_SessionList,SessionList.JoinTeamText"
msgid "JoinTeam"
msgstr "팀에참가"
